暫停自由行係冇用！中國人來香港，只需要中國護照加第三地機票就得！

中國外交部網站寫得清清楚楚：

“持中华人民共和国护照，自海外途经香港前往第三国（或地区），凭有效护照和联程机票，可免办进入许可并在香港停留7天。目的地为中国内地或澳门者，可不出示联程机票。”

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

推

佢飛到去外國仲過嚟香港做咩

伊拉克、斯里蘭卡對中國護照免簽

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民由中國大陸返港後必須進行為期14日隔離及醫學監察

大把旅行社做dummy ticket